呢個時勢仲去旅行其實同過年前去湖北既撚屌一樣

都係有僥幸心態 覺得唔會咁唔好彩
我明白香港人多地少，生活又壓抑，要靠旅行放鬆
但疫情全世界都蔓延緊，日本歐州爆到勁過香港
好心你地就忍下手啦，買咗機票大晒咩
今朝睇新聞見到啲人仲堅持去日泰
你去旅行三餐都出街食，去泰國個啲離唔開做spa按摩玩水，風險仲勁
我就唔信全程都戴晒口罩做足保護措施
仲有你去到啲名勝影相你又會除底口罩影
加上個病毒係點傳播仲研究緊
鑽石公主號單野證明你係一個半封閉同非常擁擠嘅地方感染風險係大增 ，搭飛機都係差唔多
一陣你賴嘢返嚟香港 咪同湖北啲人一擔擔

唔爆點繼續home office?

Home office 已名存實亡 ，疫情都未完公務員已經復工

行山撚離島撚都係
留係屋企咪算囉

真係好自私，忍下手唔去唔得咩
山幾時都有得行

屌鳩死你班仆街自私撚

所以要再爆大鑊

已經unfollow曬呢個時勢仲去旅行嘅自撚獅

真手足，要貫徹攬炒宗旨

連登仔又話攬炒點知個個肺炎已經驚撚到唔敢出街

成堆撚屌爽完返黎確診